有冇人一轉季就病一次

準時到你唔信

可以轉季時吃密啲奇異果

病緊

3個月細病一次其實幾好，其他時間都冇乜點病

我都病緊
睇黎唔係得我係咁

好多同路人

我對上一次發燒真係3個月前
宜家又發

我上次係6月尾

一起圍爐

準時到

呢樣真，一病就知轉季啦

其實有咩方法去防？

一轉就鼻敏感幾日

已經喉嚨痛緊

口嚨已開始痕

氣管敏感，狂想咳
暑假明明冇事

我都係喎

同路人

尋日真係開始病

起痰啦
3個月準時到